★長和發言人證實 霍建寧母親確診！！！

第四波疫情以來，有不少上流社會或知名人士確診。長和發言人證實霍建寧母親確診，而霍建寧並非與母親同住，他已自行檢測，結果呈陰性。發言人亦稱，霍建寧過去數周，未有與長和系創辦人李嘉誠及公司主席李澤鉅會面，亦沒跟高級行政人員會面，只透過視像聯絡。

咁老都叫鴨😰

男女都一樣 有錢就身痕

一齊死啦屌

霍生年紀都唔細

點惹到個病

係咪跳舞群組?

有無九十歲？

諗住帶幾多億港紙落去地府嗰度用呀 ?

霍建寧 （68歲）

仆街連登仔收下把口啦

D鴨唔乾淨

口德村村民

有消息指霍建寧母親年約90歲，且體內病毒量高

富者一萬留2 3

90歲都有性需要

霍老母>霍建寧>李嘉城

咪講左誠哥好耐冇同佢見面

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

共產黨清算香港有錢人了

係佢哋d孽

信中共，無事!

90歲確診
只可以講 如果冇事 即係有錢就醫得好

🤟🤟🤟🤟🤟🤟
病毒真係最冇歧視㗎啦，貧賤富貴童叟無欺

用侵果隻藥最快

成班地產霸權狗都要死快啲
痛苦地死去

體質唔同，分分鐘即瓜

攬炒商家佬

罪無可恕，死不足惜

9成係同啲有叫鴨嘅打麻雀/飲茶

收嗲啦 你同佢一齊中啊

Hi 霍生

Agent 搵埋啲病鴨返黎， 準備俾人丟落海

佢死完媽媽又死爸爸

90歲都要叫鴨

而家先知原來跳老舞喺香港有咁大市場

富者越富